阿妹去完ocamp返嚟變咗開籠雀

阿妹本身摺底唔係好鍾意social
但去完ocamp返嚟變到日日都勁high 係咁講ocamp玩咗d咩 識咗咩朋友 又逼我睇相 日日組爸組媽前 組爸組媽後 煩到不行了
有冇人可以解釋吓佢發生乜嘢事

罐已開

小學生玩煮飯仔咁，開心又新鮮
Sem 2就會正常返

打開左禁忌之門

可能好多條key

比人開完苞, 性情大變掛

唔撚係掛 我點撚樣同老母交代

呢個星期日日起度聽佢講真係好撚柒鳩煩

畀人屌到條底褲好黃啊

佢一講到同組mates玩水game又摸手摸腳就笑到keke聲 係咪冇啦

Sorry係我屌左你個妹

唔緊要啦，下次唔好

好黃啊

其實你又唔洗咁緊張, 去完呢D event, 就好似去咗旅行咁, 有好多開心野想share,

你正面D諗, 起碼你個妹仲肯同你share, 而唔係收埋唔同你講
當佢以後有D乜都唔同你講, 再驚啦

佢肯同你講都應該冇乜野既

屎忽撞碌撚
小心有細菌

Sem2會同你呻好多hibye friend

巴打之前去ocamp無開人苞?

你細妹開罐點解要你同老母交代

下面都開埋

邊有咁本事

做大嘅咩都要負責任

多謝ching開解 希望佢玩完好返屋企啦

又唔似喎 佢講到好似同個個都好friend咁 d相又搭晒膊頭撓晒手咁

放心交比我, 我會好鍚你呀妹

開咗罐做咗真正嘅女人
可以做返真正嘅自己
你覺得陌生係正常嘅

你咁擔心嘅話, 佢同你share嘅時候, 先答下嘴, 問下野, 再提醒下佢注意界線, 唔好過龍就得,
唔好長氣, 一長氣變老豆老母咁, 就無野同你share

Ching你分析得咁認真我仲驚

好驚佢會俾人食 佢講到camp裡面d關係好淫亂

擺定兩個domdom喺佢銀包
等佢記得要保護自己
已經盡咗做阿哥嘅責任

第時一個好彩，你要做舅父
咪幫輕吓你妹同妹夫囉

都係覺得新鮮開心先同你講啫
好快就會正常番
btw你上得呢度問
9成9巴打都會答你屌咗架啦
但有時事實又唔一定係嘅
話哂識都到新朋友都係開心事
樓主唔洗咁擔心嘅

個籠俾人打開左梗係開心架啦

舅父 唔撚係掛

多謝你啊 我愛老母

返工啦 仲諗咁多做咩
你呀頭叫你啦

生仔係開心事
唔好咁嘅樣啦
佢地一家大細靠哂你架喇
加油!!

btw樓主好哥哥

放左個煎堆喺牙妹個閪到 啲閪水腌幾日應該幾正 樓主依家食啱啱好

針唔拮到肉唔知痛 如果今日我唔係以樓主身份出現 應該已經同樓上一齊笑鳩樓主咗

放心啦 住係hall先係戲肉

話哂自己個妹係緊張啲嘅
btw第時你個妹拍拖
你會唔會跟蹤佢地

想當年，真係日日都玩到返唔學

入camp俾人塞住把口咁多日
你照樣塞返住佢把口就得架啦

自己屌埋先，止蝕

罐水開罐，勁了個蓋

你啊妹靚唔靚

聯合組媽最盡責

突然之間多左一班人關心佢

我嗰時中學摺嗰啲人上咗大學變到勁yo

做大嘅 阿妹少咗條毛都關我事

閪隧擴闊工程

梗係靚啦

扮yo咋吓嘩

輪大米

處已破

咁快玩完ocamp返左屋企

最撚憎d人叫組爸媽做爸媽

次次同d女人傾，佢地都話第一次做完之後，感覺好似開發左新世界咁。

啱啊係人都認阿爸阿媽 你老豆老母起屋企等緊你返去啊

證明仲係so pure so naive
sem 2 就會開始呻 hi bye friend
year 2 就唱啲freshmen 姣或者狗公
year 3 開始開post問有冇人對未來好迷惘

天下間冇野親得過組爸媽, 食野一齊, 吹水一齊, 玩一齊, 搞野一齊

西部大開發

]

但你冇女

見到呢個
係車笑足一分鐘

我細佬都係 聽到都覺得青春 不過見識多咗係好事 佢肯同我講都算信任我呀

灌水
開罐
勁撩個蓋

我咪係去完Ocamp冇女嗰啲垃圾囉

preparation H

你都比我開埋咪得

同幼稚園d靚仔同老豆老母講返學做咩一樣道理囉
都係咁幼稚

無中出咪算囉

其實只係想潤9你個大老 讀唔成書 冇得玩

試下自己呀妹係咪比人屌左

我阿妹冇你咁mean

驚已報

Juicy pussie

唔好唔開心啦

一早都話 肥水不流外人田，自己食咗先

第一代豆腐爸爸是仆街符國怡

口部大開發

又見到你

開苞

有冇睇妳唔起？

個西爛啦今次

樓豬有冇讀大學？
冇嘅話個阿妹同你講呢啲嘢嘅時候你係咪口啞啞傻撚鳩鳩咁樣望住佢

Gone wild 😜

究竟有咩化學作用
令一個女仔突然變得outgoing
而且喜歡吸引男性🤔

係 你點知

係咪入到大學覺得自己大個女

sem2就會摺返
過來人

屌你個妹呀！！！

Sem2真係會唔再friend?